［今日3點港島！］車路士球迷與祝福全港3萬警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

終於有埋活動名

1001

油狗幾時賣盤

我想問下大家點睇安歷卡 sor我11年先開始睇波

反安不願面對 安仔係車核心嘅事實

我唔會放棄反安,因為每次想放棄既時候,佢又會踢返閪波

愈反愈強
為球隊成績佢踢得勁過mbappe都照反

安以老帶新 我愛你

鐵血藍兒韋利安！！！！！

大家試下google 韋利安
google第一個搜尋結果

我好記得 佢打正前鋒 佢一定一定一定 會自動 拉左去邊線
個幾年 搵佢打正前 禁區入面 可以長期 一個前鋒都無

咁究竟佢係車嘅地位係傳奇定係狗？

佢仲墜得後過林伯攞波個下先好笑

傳奇一定無佢份
尤其 歐聯 決賽 射失 十二碼

個時睇波 一見佢躝去邊線 拎波
再望下成個禁區範圍係可以一個車仔球員都無

其實我都唔係想淨係話佢一個
踢法個個唔同 尤其佢都去到生涯尾段 要改踢法都難
只係唔明 點解個戰術係咁

我仲以為佢positioning好勁 見佢入親啲波都係禁區汁雞

佢算係咁啦，唔拉邊點同巴哥踢雙箭頭

打雙前拉邊無問題
而家係佢打單前 都係咁拉邊
禁區 完全無目標比波
傳中無人 禁區頂 HOLD波無人 係完全無人係禁區

留名

以車仔盛產垃圾前鋒黎計，我會將佢定位做中上囉

個期有排打4312 安歷卡打1 廢托 巴哥 不過唔記得打成點了
但佢打邊應該真係踢法改唔到既問題
以前打開雙箭頭咁樣打唔係錯
之後打單箭打到咁怪唔到

20球都冇拎聯賽神射手

【Now Sports-體育】在車路士領隊林柏特眼中，意大利中場佐真奴是個怎麼樣的人？富激情而具感染力的人。

佐真奴（Jorginho）在前帥沙利麾下未能踢出高水平，甚至受到批評，然而他在現役主帥林柏特麾下表現出色，林伯認為，早於他執掌車路士兵符之前，已確認佐真奴具備成為藍戰士核心球員的條件。

「我必須說，我在去年很多比賽看過他，我知他有些艱難時刻，但我為他勇於用波而打動，他總是想得到皮球。」林伯在球隊周六作客屈福特前說：「早於季前首天，我已為與他共事感興奮，己隊控制球賽，顯然源自他的用球能力。」

「自從那時開始情況更明顯，他的態度與為團隊所付出的，他滿是動力，那是我任命他出任副隊長的原因。他是其中具影響力的球員，在場內及賽前激勵隊友，我愛看球迷對他作出的反應。」

「有一件事球迷總會做，而我是球迷，就是當你看到某人傾盡全力、富激情與動力，他們總會作出反應。這都在佐真奴身上發生。」佐真奴本季在英超上陣10場，入球與助攻各1次，而數據似不能反映他在陣中的作用，以及林伯對他的厚愛。

場場出就黎扯蝦

上季加盟已經知佐狗有料

唔好扮野 當年你有冇份笑人佐狗、舒服佐先

無佐狗比係咁屌果期
我都積極護佐狗

我記得有條片係安76講車仔個戰術

我真係無講過舒服呢D傻閪言論
沙狗要佢做乜咪交乜功課囉，
佐狗就而家都係咁叫

又夜波

果陣得幾位手足力撐佐狗

事實係佢個時真係廢，關橕唔橕咩事

果陣連勝j到出血 直到有場比對面雙中場夾住
一拎波就迫 變左轉唔到身 又運唔到波上去 失分 就比人屌

連沙sir我都撐

仲post夏狗車好似毒撚

隻插水狗james又真係幾勁

比佢係邊出左2球好波 屌佢老母

根本係沙利嘅問題
搵人做核又唔保護佢
dlp冇人保護好難踢
好似阿狗個沙卡咁

ake好勁

嗰占士易跌過女人達
喺黑哨下下都吹佢俾人foul

唔知今世會唔會再見到有個好似撚仔咁中場入咁多波

旁證鬼撚到

等陣就12碼

短腳狗廢到

awb防守咁好仲成日強攻果邊

又想搏

咁都有打交睇

屌得好

獌狗真係狗尼

快D比個12M曼狗啦好悶

咁都有十二碼咁唔撚使踢啦

之前唔係有條例話插水要停賽咩??

哥狗認證

傳奇巴仔

冇var
插水判了十二碼
事後睇帶發現先停
而家有var即時黃翻就算

廢特都哥狗認證

now係咁提起solanke就忍唔住笑

嘩

1:0

king呢球好勁

FIFA式

華西咁撚廢
我地竟然輸波

準備睇又12m 反cup

死利狗賺到笑點解喺我轟果陣無水魚

獌狗後防果2個加埋億幾 都mark唔實一條友

利記嗰名勁囉
莫拉達都賣到咁貴啦

蘇蘭基個時都無咩代表作

Ake

我地輸左比呢隊曼狗兩鑊

冬季窗就會返黎

福仔打我地果場會變c朗

獌狗不嬲打強隊回勇，利都打唔嬴啦，你輸有幾閒

越睇越嬲

球fk係幾靚既

算啦 對面full team 仲要dive 贏咗都唔光彩啦

仆街隻插水狗 踢撚到球程咁 好撚生下

你縮後嚟打 佢地就唔識踢㗎啦

lm

係有CLASS

幾時買返ake
唔想再見到zouma

40m真係買得過

睇今場一定對版過蘇馬

不過如果打車佢就唔係必然正選唔知佢肯唔肯
記得佢干二佢入車仔波慶祝得好開心

有無咩網搵acestream d link ，之前搵到果個死左

傳鏝都有興趣
講真佢呢種矮中堅
跟哥狗有運行

青訓底撚狗會用啦

場場正選悿

魯迪加有價好放
一年都唔知打得幾多場

天神表示:遊艇仔都係仔呀

me too

回家吧

獌輸波，真開心

天神都排後過蘇馬

sob又變返so9

Ake都係天神類

獌嘔番3分

又唔係嘔既
都冇落過肚

咁搞法 覺得車仔好肉酸

上場贏後防災難性嘅norwich入三粒以為自己進攻翻哂嚟好撚勁
結果

馬達應該玩完
落後都無得出
寧願出新人

點解會遲左1粒鐘踢 我記得上年都冇

我驚到時係賣丹麥狗咋

由夏令轉返正常時間

舊年zouma打拖肥都好勁

唔知睇邊場好

英超曼聯又輸一場

盤矛 > 獌 > 垃圾車

如果車路士今場能作客擊敗屈福特，林柏特將成為1989年的Bobby Campbell後，第二位取得作客7連勝的教練

作客王

車路士成日去人地主場搗亂

上季牙銘係有幫佐狗講說話果堆黎既，呢個我都記得

幫屈福特起機就有份

仆街了屈仔排20
根據我地救護車既傳統

我諗起干2 比人4:1 果場

有幾肉酸，領先佢7分喎

Nathan Aké’s game by numbers vs. Manchester United:

100% aerial duels won
90% pass accuracy
12 ball recoveries
5 clearances
2 interceptions
1 foul committed
0 goals conceded

MOTM. 👏👏👏

回購了

有冇人睇緊阿v狼
A查打翼衛成個moses咁幾勁

點建我地會連輸比呢對獌

Rj邊夠班又唔算快
Ake先四千萬一定回購

鏝

鏝城咩事

猁

覺得林伯鐘意用黑又硬
ake又唔高大

猁鏝都落後，有趣有趣

猁反cup就好易
鏝就好難講

後上奪冠

同我定啦
利狗有神秘力量

話咁快入返

VAR

猁呢球都算越位咩

畫埋圖

鏝痢都有啲失準

總之VAR判入球係無車份，講完

評述：其實VAR都係憑感覺

做唔做到一日2哥

有前四就心足

話時話，上星期俾人炒9:0既修仔

維拉今日唔錯

文尼

今季打得幾好
mings入埋國家隊

係，比獌嗰個麥龜亞平d又好d

頂撚住呀維拉

修記係咪前幾日打鏝拎哂經驗

頂撚住修頓仲好
今季唔會夠痢黎

識貨

如果得猁鏝揀 寧願keep住鏝拎

原來哥狗仲用緊個廢老打中堅
又老又慢打中堅打一場半場就得姐，
諗住打成季？

今晚d波咁鬼既 一陣咪

車狗=葉劉 轉幫人起機

ATV，聖人？！

RJ唔同位

有冇人研究賠率同今晚d鬼波
係咪可以按左層樓買屈仔主勝

今晚係起機夜，我地球壇Regina 唔可以比其他隊專美

今年拎唔到聯賽 撚狗自己切腹

有冇咁強大嘅神秘力量呀

英超big 6 送暖大行動

冇一隊想

猁拎 = 英超一個神話終於打破
以後冇得再笑人

拜仁輸4粒但係利雲仲有波入

牙含有得踢wo

啲大陸人好on9
俾咁多錢喺英超球場度落告但係用全簡體...
李城都起馬search到kingpower喺咩公司
落返個英文名俾人search係基本啦 全簡體驚死無人知你大陸佬咁...

有錢不過冇文化

第6同第18只係差6分⋯⋯

影到JT

上年差啲要利拎英超同熱拎歐聯二選一⋯⋯

RB炒人8粒乞兒頭終於有得出下

真係做乜9

人哋落廣告俾13億人睇㗎

連疤狗都俾人反cup
今晚咩事

我轟有冇機奪標

首先今晚唔好幫人起機

無腦都似埋

通常都係跟埋人地一齊柒

鏝追返

emerson

CA

Emerson

踢到插喉

終於復出

emerson終於傷完啦

佐高插喉未

兩個前鋒擺晒後備

Tino Werner 3G3A

狗會有冇得開盤睇下中場邊個插喉先

林伯係咪mon post狗
成日出球迷陣

屈福特 對 車路士

3:1

大袋
幾時可以換走蘇馬

好想知迪加傷癒復出會收起tmr定zouma

Raul Jim好好波

應該Zouma 掛
Tmr 英人+青訓+打比群
親生仔全餐

zouma for sure la

人地中堅傷哂呀

愛美麗有幾憎拿卡

唔想用奧達文迪

av個手球咁明顯都無吹

如果佐仔去咗曼城都要打中堅

修狗個龍係咪on撚9

使唔使咁幼細

你老母自己射啦 差D 2 0

阿狗都追和左了

AV

今晚big six一齊閪

艾馬神踢過預備組操返fit 未架??唔想出十幾分鐘又傷出

j5 k17 夠唔夠氣踢半場

今晚咁多爆冷
以我地救護車性格

ALL IN對家

希望可以有本錢換嬌魔

跟住一齊閪囉 唔通點

有Gilmour唔怕

今場贏埋目標要轉去爭冠

比林伯有錢買人
佢一定一億買harry wilson
打比英人契仔全歸位

猁狗神秘力量差唔多黎了

垃圾車同葉劉一樣
最鐘意幫人起機

週中仲有歐聯

85分鐘打後神秘力量就會出現

真係無得揀

冇人換，kante有機踢到ajax好似

曼城2 1 啦 頂撚住啊AV

鏝反cup

做乜柒

蘇馬都係撚狗愛將

鏝狗d進攻真係水銀瀉地

AV頂住 AV頂住

但英格蘭輸撚咗

神秘力量1:1

猁都追和了

神秘力量來了

神秘力量準備反cup

神秘力量發威了

加埋補時夠反杯

神秘力量

劇本咁真係

屌

屌又神秘力量

哇屌

愛美麗換人真係世界級...

痴撚線真係例牌絕殺

殺龍霸好耐無見

羅美狗真係好撚廢

以為擺烏龍

買咗成$50猁下一球燈尻佢都捱唔住

5000先有用

出左佢？好鐘意佢

我直頭買咗W

利狗絕殺吧

罰球絕殺

阿狗好波

加油牙奴

wtfffffff liverpool

2:1絕殺

真係反cup

又神秘力量

...

天造利記要拎冠

walker可以打中堅

有乜好講

Cls 利

真係神秘力量

白客波衫有加成

屌啊...

猁真係好撚癲

痴撚線

條友捉住明爐真係搞笑

車仔都係勤勤力力做好自己先

神秘力量癲到

利狗好波

猁越順境香港越運滯

到底高普係咪帶哂成隊日日仆野
性交轉運
d運勁撚到

我再買多$10下一球都贏

屌你老母猁狗

利鏝真係

無睇

補咁耐做咩9

算啦 已經叫到 無力
服撚左你啦 利狗

每一次都反cup每一次都神秘力量
係咪養鬼仔呀屌

其實我地目標都係頭四 阿狗失分已經好好

頭先射唔入2比0

轉頭比人絕殺

如果利狗攞英超，香港應該好多示威者集體死亡

明知有神秘力量都唔買

利又絕殺 佩服。。 鏝贏得咁辛苦諗住起碼追兩分

神秘力量真係無得輸

已經無心機再屌

前四冇嘜餘念 冇嘜大問題

場場補反cup都肥死

你個名好襯你

無野好講

冇得唔服利狗班友
咁樣chur法又冇傷冇剩交到貨

猁狗-6到 我屌你老母

獌係咪抽到冇人想抽水

中游隊已經無人理

d 手足俾人拉晒喇

仲有咩心機抽水，睇自己球隊都已經無咩心情

咁老定痴線咩

神秘力量隊 究竟可以維持幾耐 下下最後絕殺

佢收皮香港應該有救

今晚就到 救護車勇救榜尾20弟

睇黎又要我地親身示範點幫對家起機

倫敦羅賓漢再現英超

今晚個冷風認真唔係講笑

冇Love post?

推

佐真奴插喉未

幫人起機

GOAL~

Go blues!

Poppy flower 🌹

艾巴咸

Jojo

Love post 個屈迷係咁r 水吹
咩料

想加入車迷可以嗎

點解唔使留力打r聯

有var同無var都係睇個球證心情做決定
想黑哨都一樣照黑鳩你

佢好想個領隊比人炒

林伯係咪唔知有3個換人名額？

都係番依到好 live post 太多癲佬

係多個球證做9你

撚狗應該會james換安

成日都有d傻鳩扮好撚識波

巴豬換阿巴咸

又玩ayi打5分鐘

明明世界盃時都成日去睇電視

［教學］我係一個和理非 發夢期間想幫勇武前線 可以點做？

今場chur左好多體力

車仔不嬲都俾足總逼害嫁啦 第一日睇波咩
仲未慣咩

Next goal ayi

Var=特首選舉

佢想黑有冇var都照黑到

Var縮係個電視房
黑完你都唔怕d球員好似波叔咁追你幾條街

今年有var黑多十倍
雖然預咗

ayi幫手入多一粒

冇左CA幫手

佐仔冷靜啲
雖然我覺得好型

好掛住豬sir

亞衣

咪玩
之前大袋俾人推球證都覺得唔夠形成犯規

點解唔係世杯隻var

佐 ASUS 猛
3個是但換1個都好

插喉🤮

佢應該好唔妥爆佢搞到12m

佐係咪洗牌

下場停賽

佐狗洗牌？

係咪專登

黃埋

咁又黃
下場冇佐
死全家啦光頭狗
光頭真係冇個好人

ayi

阿姨

亞衣呢下

佐可能自動申請

屌你花式洗牌

牙衣靚轉 射就

一如以往

蘇馬今場ok

平安鐘

下場精工 再下場鏝
洗就啱喇

上場聯賽就要清啦

下下場打鏝

可能真係專登

今場要讚下zouma

5分鐘...

佐：終於個輕鬆嘅週末

救左兩次

林伯幾時教班人射波
就快砌到十一個不射男

打精宮冇佐

做過乜撚要補5分鐘

佐: 下星期好舒服

出鳩摸

又可以吞精

應該var睇左好耐

要車失分

安

kante應該出得返

似扮傷

妖 安又失

回到咁

華石派牌
有d危

林伯宜家先想換last 一個

安做乜撚野呀

安帝點撚樣啊

其實安幾時死

高仔就快死，插喉

安想坐到幾時

唔得就一早換啦

Ayi 之前咁
干地比佢踩8秒草

林伯

屌原來仲有個印花未換

好好地搞成咁

rj個髮型

痴9線，坐左係到睇波

安坐係度玩賓周

好記得，其實有d侮辱，好似玩9個球員咁

Safe!!!!

抽筋呀柒頭

而家先換。。。

交失完坐係到

安仔JM9

安上半場已經冇氣撚伯仲換ca唔換佢

交失波就老抽

安做乜9坐咗係到

ASUS MVP

佢同殺龍霸細路個髮型都好出位

出1分鐘 沖唔沖涼好

仲有個罰球

仲唔吹

抽筋郁唔到都有得屌

安食屎啦

高華錫就來訓低啦

好撚驚

球證仆街到

Ft未

個球證是否弱智

好少見人坐咁耐都無人踢出界/球證吹雞

Until we score呀

問下阿衣

高狗個樣冇晒力咁 林伯係咪以為個個都係佢

唔明你地驚咩
未擔心過
對屈狗都失分真係得熱阿呢2隊垃圾

kepa!!!!!!

kepa

Kepa

Kepa!!!

雞巴

Kepa!!!!!

kepa救全家

嚇L死

神救

屌西 個球證

Kepaaaa

太易拎3分都唔係我車風格

球證真係逼害

老抽呢d唔會吹停
傷頭先會

on9 一個禮拜兩場黑

ben forster

ben foster!!! crazy

屌你老母

仆街嚇撚死

foster差d頂入

禁爆平安鐘

不如+20分鐘啊笨
加到失波為止

粒波賓科土打頂

差d foster頂入

今日佐仔高仔要輔導下
林伯要做野

龍門之間嘅對決

一屌玩波
二屌球證

臨尾㩒平安鐘🤮

打Extra Time?

終於明當初車同某幾隊big6點解反var

安好躝

球證黑撚到，對面全場茅到，快啲隆班

kepa見賓科咁多神救都要表演下

降班

真係要怪佐仔玩波 迪路飛插就緊 有var點會唔博下

我是新車迷 希比
大家好

睇車仔啲波真係心血少啲都唔得

火清
我地今晚又輸

茅又唔算好茅
上場對獌狗咪仲茅

屌你老味
一分鐘都要黑返黎

唔洗失分真係執到

Mount咁都有得打足

最尾成班後防擁抱好似劫後餘生

撚仔過幾年應該禿

welcome

林伯特屌你老母，唔駛失分真係好撚彩

VAR 咁都比
真係痴線

最後真係嚇死

屌你老母撚狗躝啦 榜尾都踢到平安鐘

Foster同kepa都要擁抱下

下年買forster

成班插曬喉叫曬救命

下場再努力

心諗自己踢到咁都唔輸得

屈仔成隊最勁真係foster攻門都做埋

高仔最尾踢到感冒童咁
就死

Kepa
救完個波開心過世界杯
場場完場d後防都要攬攬kepa

英超VAR 真係執7左佢啦，球證應該一齊睇啦on9

foster 幾有風度

阿狗令我失望多年
留意到車仔既波好吸引我
敢用年輕人 有好表現

撚狗今場換人慢到
成班踢到準備升仙咁都留換人名額

仆街臨尾都要練心臟…

我轟成日幫球迷鍛鍊心臟健康

敗方mvp=foster

NBC 都屌緊VAR

兩個都cls

迪路菲奧同AZP咁撚FD架咩

仆街高狗同佐狗唔屌唔得

痴線個球真係唔會係12碼囉

垃圾換人
明明安好早已經踢到扯哈
竟然換Pulisic出去

下場r聯死梗
個個今場踢到斷曬氣

今場mvp

場場80分鐘打後好似唔識踢咁

獌狗隻占屎俾人得失位撞跌即刻吹停人反擊

80分鐘先係真正比賽

好

一個連西甲都好少踢足全場嘅短氣種，喺英超已經連續幾場踢足90分鐘

兩個都西班牙

林柏特：「咁蘇B呢？」

鄉里

原本人地成隊謝晒可以輕鬆完場，係要玩到人地狂谷狂攻

mike癲

睇埋傳奇夏先

瘋狂迫搶
踢到斷氣

成場節奏無停過

撚狗幫安照黑

最尾5分鐘俾人禁住黎屌都死唔去

週中點打歐聯
2個防中都斷氣咁濟

見佢兩個咁激動以為佢想打交

唔係佢撚波駛撚插喉咩…

上季華石場場70分鐘換咁濟

今季

撚伯d換人可唔可以早d 安仔真係插哂喉

我都想落去攬住

估撚到你班撚屌一定會失一球

舒服佐累積夠5張黃牌 下場要停賽

60分鐘，連個旁述都話佢唔撚掂，盲都睇撚到，之後唯有拖慢黎睇，比屈仔攞返個勢捱打，搞到最後成兩分鐘安訓埋係到踢少個

班人藝高人膽大
我諗big six真係得高佐呢條中場敢係禁區咁玩法

掂一腳都12碼

球十二碼黑撚到

我是真心的
特別喜歡林伯用腦踢波和教波
和他願意給年輕人機會
佩利錫有我當年風采
阿巴咸入成9球
奧袋
Mount
高華錫
Zouma 湯姆尼 魯迪加
呢班後生仔
無得買人 賣夏薩特 都敢用後生有前四暫時

每場至少入一球，定律

但係今場佢堅勁

Kante應該出到

精華冇臨尾個球reply

又咁講，你望後備名單中場其實都冇邊個可以換，用新仔未玩尻佢

你係咪去錯區

中場都冇咩人好換，咁早換嬌魔出黎又係俾人屌
但大袋應該用黎換安啦

安幾瀟灑

下場左停 acer 又要踢足90分鐘

插定兩條喉

big six真係得佐仔夠膽咁樣洗牌

gilmor

本身已經blocked
撚人黎

佐狗英超停賽 應該會同mm一樣插住喉咁踢埋r聯
同埋kante換高狗掛

高今日嘅過人係好撚癲

下場停好過對曼城停

你當年阿妓勁到

最尾嗰十五分鐘真係痴撚線

條大袋廢到咁高薪續佢做乜鳩

屌你老母撚狗

ASUS呀

唔好玩啦出嬌魔
應該2:2左
個級數出佢同打少個冇分別

本身留意車多年 細個唔鍾意車
入u後成日睇車 但一直無話係fans
出黎做野了 發現阿總令人失望
車的朝氣 林伯的leadership 吸引了我
希望大家接納我的加入
我都想有個新開始

仲有大袋好撚廢

有信心點解唔撚波？

我支持高左繼續撚波

又要踢足黎緊兩場

今場真係當對面狗咁撚
推波未失過咁滯

我承認波歷克當年歐洲一線頭中場
但使唔使一黎就屌我先

魯迪加後生仔

Lampard out

所以屌撚仔唔換中場都冇意思

奧袋出到嚟球球都甩

同埋佐仔同高仔兩個真心唔計果球
完全控場又掃波
令到mm變自由人都得

呢招佐其實出過好多次 終於入到

MM最後20分鐘又做隱形人 你老母臭閪撚狗又換走個識比killer pass嘅美隊

中堅可以打到34都勁
所以中堅25 後都叫後生

mm 今日無運本身應該點到入一球掛

周中歐聯點頂

臨尾成隊波已經俾人㩒住嚟屌
又真係幾難踢得起

艾馬臣都俾人kick跌都唔foul

換MM 換安都唔好換美隊啦

摩拉達同希古恩唔知炒咗幾多球

其實美隊都好隱形下，不過我同意應該換安先

留力歐聯掛

周中又係呢三個中場踢？

Batshuayi 鈍撚到，Sub入黎d腳步慢過對面中堅，唔講仲以為佢係老將

佐一定啦 下場英超休息

想睇嬌魔？

你不如數下我地仲有邊個中場可以出

但控定轉身果球好靚

好事黎，佢依家可以踢足90分鐘，本身短傳、護波、盤扭都勁，今場仲要有埋轉邊+長傳，中場黎計已經好屈

Decision差都算最慘速度都無乜條友仲有乜用
係咪以後都好唔返？

想睇傳奇8號

Kante應該出得？

蒙狗完全冇killer pass學人踢攻中

kante ajax之後出唔出得

踢撚死高狗
安真係已經踢唔到咁多

上半場已經莫晒
下半場一陣就來收皮咁

佐：終於有得放假

迪加幾時先出射？

希望，對阿積士出到kante會好好多

大袋越黎越廢 啱啱落場踢到岩岩打完飛機咁

有無人覺得巴舒轉身嗰吓好似DC 對曼城
雖然射嗰吓

RJ 丹麥狗 麵可以踢防中

中場根本夠人

又一場證明有安=蠃

無end product
今場好幾次 過到人 又係傳唔到
又射唔到

黑子安

近排都好一般，仲有唔知係咪錯覺定點，覺得佢斷完腳後top speed慢左好多

今場出盡安
可能下場係大袋同美隊打翼

佐仔今場上左寶貴一堂，做隊長要比人穩陣感覺，後場禁區玩波真係on9，明明自己輸左個12m 又有脾氣，點帶領全隊

三日後打呀積士 會唔會冇力
Btw其實大家唔好唔記得今場對面個籠係幾撚勁
Mm遠射 CA角球 呢兩下個籠都幾神救
不過我地全球最貴籠門最尾個下都拎返個彩

職業球員 休息2-3日其實夠

我覺得有巴哥影子 唔計射

謝謝

有冇人知道天神，迪加，毒毒，巴鳩同切幾時先出得

意識、走位都比唔上美國仔

撚狗死攬契仔 儲印花摸人
Lampard out

打紐果場幾勁
都係柒左場歐聯姐
不過慢左就真

原來Ake對19000個場攞左MOTM

冇安=收皮
上場曼冇安份

有埋var 都要逼害我轟

條中場無遠射始終少左路數
完全唔驚後上會入到波唔洗搵人守禁區頂

我安今場點
冇睇

咁美國仔都踢左兩三年德甲
經驗始終唔同

enough is enough

記得泰利定雞曉有講過
先發球員有三日假唔使去操

前年達咪試過

要做鳩你，有var都無撚用

啲人又傷又停賽又插晒喉,應該就嚟見到Alonso 防中實現香港車迷心願

總結今場:
1. 屌你老母mike dean
2. ben foster下年嚟做後備龍得唔得

有var先易做

想買個有遠射首先清左傷左個件先
Btw mm今日個球射得幾好

英人

天神未傷都話可以推上去防中兼職下
巴仔雖然垃圾但玩下殺傷戰術都得

呢家真係人都冇

唔捨得卡巴叔

傳奇巴克利

不了
想要不能做後備龍

林伯贏波都畀我哋屌到咁，好難想像蘇b會畀人屌到點

Kante應該就出得喇掛

英人+傳奇我驚賣走嘅話英國車迷會暴動

佢地血統純就大哂
屌都係屌球員

差D嘔返3分出黎 好彩有kepa

CA勁過大袋咁多

唔算好屌
啲人傷到佢都冇咩可換
要屌屌咗咪癲先

躝啦 換sancho

車仔個個都係越屌越勁 你睇下沙狗上年屌兩屌聯賽第二歐霸仲贏埋

高華狗除咗射波之外 今日係完美

假假地都£58m

愈黎愈鍾意佐狗
夠彊係禁區咁玩波
真係正
交少少學費無咩所謂

第三

咁嘅料當到幾多錢

啱 我覺得下次應該kepa做扭個個
假假地都七千萬籠門 識得扭球都合理

邊有第二
個第三仲震係輸好多既第三
同痢鏝唔同聯賽咁

美國仔真係有d驚喜，冇諗過咁快融入到

係 起碼要有下alisson咁既腳法

讓四大賽

打錯 不過都好撚新奇啦

當年拜出4500

希望撚狗屌柒班友

佢同高狗真係有咁嘅能力猜返出去嘅
估唔到我轟可以踢到咁幼細
其實猜得仲順過所謂sarri ball

我都覺得正
成場波即刻好睇好多
花式洗牌

佐係沙利契仔
但撚伯用佢用得勁過沙利 咩玩法

Mateo Kovacic vs Watford:
154 touches
134 passes (95.7%)
11/12 long balls
4/4 dribbles completed
3 tackles
1 interception
7/7 duels won
1 key pass

An absolutely ridiculous performance #WATCHE

起碼對鏝出到
佐狗球商真係高
洗玩呢d

7/7

Sorry個進攻節奏好慢

加70m比佢 真雙翼齊飛
唔洗睇大袋9射

幾時先唔洗再俾足總班賤種逼害唔通真係要逼到油王撤資唔玩咁仆街

新摩迪

無聊望下德甲
拜竟然比法蘭克福大炒

Btw 買左ca係咪就冇左Thorgan個購買權

想要佢 左中右都踢得..

卡巴叔交曬學費 我估kepa點都學到D野
支持kepa有咁高章得咁高章

呢球傳奇古應該失咗
落地咁撚慢

Twitter班車迷話佐仔係特登對鏝之前洗牌

宜家應該得返2500前幾場就算佢打得幾好一加速都係即刻俾人追返奄人咁廢一半功力

諗起阿狗日j夜j個施巴路斯

有冇後場帶波扭幾個推個波上去張gif

多仔呢d有錢就賣架啦
無購買權宥咩所謂
不過買黎無乜用 前中場都夠哂人
前中場買埋sancho 麥巴比就夠
集中買後防守好過

感動嘅係 安始終如一

下場咪又有得睇

一陣俾英足總話佢洗牌加罰兩場

幾多張黃停一場

有Mbappe 唔駛Sancho

Sancho 已經唔一定買到

講親自己係車迷既都成9日撚我地
渣古就係

包皮要黎趕tam狗走
打前鋒

5張1場

我睇直播已經覺得佢拖時間嗰下擺明特登

19歲加英人一定唔止

Yes，成日打反擊妹下妹下，完全爆唔起，放甩唔到人

細路先會做選擇
包皮sancho 我地都要
諗定排咩陣好過啦

反安反cup

對德甲黎講
英人=nth

請相信sancho
他真心的

贏緊一球拖時間合情合理
不過英足總最鍾意迫害

上腳都係嫌多咗

全靠佢禁區扭波
最尾十五分鐘先可以咁緊張刺激
仲可以睇埋keeper vs keeper咁精彩一幕
禁區玩波失一球絕對係超值

領先緊真係唔想見到大袋出黎 攻又hea守就hea 好心條氣滿就跑多啲逼多啲啦 落場鳩下鳩下好似練波咁

我意思係佢賣返英超點都值唔止值£25m

不了
想要馮德倫做後備龍 專救十二碼

屌 興祝慢左迫害緊ca

呢幾場，之前出得唔多就幾個助攻

Kepa救十二碼都夠勁

Sancho lukaku pepe

shaw

Lampard says he does not think there was a clear and obvious reason for VAR giving the penalty against Chelsea and he is surprised it happened following what he heard in a managers' meeting with referees this week.
#WATCHE

下年好大機會走
轟 痢 獌爭

講真，真係幾難爭
望就望禁左一年，儲埋儲埋可以大手筆d咁搶

大袋班英狗同佢好似幾fd
咁撚高薪續條垃圾
希望佢發揮d作用

中場唔夠後備
無得買人
Cheek又傷
點解仲放drinkwater
另外右閘都無後備

最後交失波然後扮傷果下睇到安囝d演技

上年同今年收入
加埋達 夏轉會費
最少都3億下話

買手袋

獌唔好害人啦
我估麥龜宜家都好後悔去獌，仲話買埋maddison
放英格蘭未來一條生路㕸

中鋒有亞巴咸 亞衣 豬sir
翼佩利錫 Willian Pedro 奧袋

中場Mount 佐真奴 高華錫
Barkley Kante Cheek後備

左閘艾馬臣 阿朗素
中堅魯迪加 基斯甸臣 蘇馬 湯姆尼
右閘得Azp(借走隻右閘唔記得咩名）

拿 證明我唔係假車啦
一直有留意車

alonso可以打防中 前鋒 中堅都唔識仲話車迷

中場本身唔少人

RJ撚仔都擺過打中場啦

對唔住囉唔知佢打到咁多位

佢咁既傳球能力點打防中

7 - Frank Lampard is only the second manager in @ChelseaFC's history to win seven consecutive away games in all competitions, after Bobby Campbell (February-April 1989). Icon.

Next away game...... Man City

撐安定反安

作客勁過主場

The British entrepreneur Frank Khalid reported last, Sancho's father, who belongs to the advisory team of his son, would see in Chelsea the "ideal club" for his Filius.

睇過條友同個車迷kol爆料 係咪鳩噏

Pulisic at Dormuntd last season:
Games: 30
7 Goals & 6 Assists

Pulisic at Chelsea this season
Games: 11
4 Goals & 5 Assists

Captain America is enjoying his time at Chelsea 🔥

安仔諗返自己嘅演技

安雖平庸 但有用
而家唔用佢
唔通用Pedro 奧袋正選咩

估唔到今場都吸fans

CA BATSMAN SANCHO
reunion

我year one 已經留意車
而家做緊野了
但之前無轉做fans 姐

阿仙奴=香港
我已經心死了 雖然想佢好 再次輝煌
但心底知道佢唔會變好
唔好太差已很好了
心死了 不如有新開始
我對阿都沒有恨 只有祝福

cc台真係走火入魔
乜嘢都唔信就冇嘢可以討論到

表情做足
略嫌浮誇

點解利記有咁多神秘力量
可以尾段入波反勝
我地就神秘力量尾段失波

因為神秘力量來自東方，即係香港
利記向香港借運

對面個龍咁撚勁既

大袋先18 9 慢慢黎啦

but i can't help falling in love with you

贏撚埋囉 驚閪？

作客13連勝 後上奪冠

趁佢地後防不穩，趁火打劫

你都on9 人地打4後呀

尋晚佐仔同華碩好鬼勁，係尾段走火入魔

Pulisic 以後個花朵就叫police shit 點睇

未必
因為鏝都係俾人逼害嘅一隊
鏝同車一樣都食唔少黑哨不過太屈蝕得起
可能大家都油王足球
想知如果沙特油王真係買49000
獌可唔可以經歷下俾人黑嘅滋味

麥龜真係得咁多料

Maddison希望佢識諗留喺李啦
不過應該好難抵受人工誘惑
Maguire都200k

Chelsea do not have a £40 million buy-back clause on Nathan Ake. Bournemouth put a £80 million tag price on the Dutch international.

老鼠嚟

覺得佢去緊獌

重生完d點數去咗入波度

拋離獌10分
琴晚蘇馬雖然成日出怪腳，但救左幾球險球，而且好多時頂贏高波。佐仔欄截仲勁過簡迪，唔同既係佢截晒人地d傳球，電視都聽到現場車迷好大聲唱 jorginho

Zouma 應該同雞屌一樣踢塞巴士會好好多

咁樣搞法而家簡迪bb都唔知踢咩好

實有得踢既
想踢死華碩咩

都要快d好返隊友們已經插哂喉喇

唔好出mount咪得

而家個踢法 咁機動 基本上跑足全場
尋晚對家 d人都跑到 收晒皮

冇可能
華錫可以返去坐櫈

安開始老 體能越黎越唔掂

對鏝唔出佐高簡 點樣打人地中場

賣比愛記算鳩數啦

全盛嘅毒毒跑足無問題啦

唔好話爆足90分鐘
120分鐘都仲得
上次打猁全場19個都插喉嘅時候
毒毒都仲可以變魔法咁入波

Why not both
撚伯應該會出Mount打翼

蘇馬同明天
點頂曼城啲攻力

咁收起邊個
美隊又咁fit

希望迪加好得翻
仲有兩周

3星期實好得返啦，再傷另計

你真係想講出聲？

巴鳩同天神係咪都就fit
迪加同切應該都差唔多時間出到？

Vs Ajax

Pulisic tammy Willian
Mount Jorginho kante
Emerson tomori zouma azp
Kepa

美國囝逆足盪死角安囝就射飛機
Successful

美隊係咪雙足

安仔可否不要老

可能到時迪加出得返

撚仔都叫有用過三中堅嘅

有無清同我一樣越嚟越鍾意佐仔

直頭想印佢

體力問題
未足夠，chur足 90 分鐘
同高普初教利一樣

知道係時候躝

要TMR同蘇馬呢兩個冇腦嘅踢三中堅咪即係推佢哋去死
唔係踢中堅就可以踢到三中堅架
你估打Fifa咩

Mount打翼好似好過中間

tmr打三中堅勁好多
有空間比佢殺上去

安的離開 也是愛

打3中堅，用m朗可能好的

鏝冇中堅 所以應該攻番佢哋轉頭

佢d比波尺寸仲有好大進步空間

尋日有球唔記得比直線美隊定華錫
屌你個波快到射波咁

華碩最後叉哂腰

比美隊，如果比到就半單刀，仲要果球唔算難比

佢射波傳波都好撚大力
高狗射波就屙尿咁樣
分少少力水比高狗就差唔多

M狗根本靚仔連加特

連出咁多場

你都on9，咪買左個葡萄牙右閘

牙猛琴日跌哂watt

打攻中位
連呢d咁簡單嘅直線都交唔到

有兩下射波有威脅！

射門有質素

下年買Ben Foster 打後備啦
勁撚到連進攻都有埋

唔係點做林8契仔

英超
比比：10場8場正選1g2a
美隊：8場5次正選4g2a

對我地就上身，對熱果場又係派膠

早排睇完呢條片
根本覺得上年佐狗可以一個assist都無簡直千古冤案

有得揀我寧願要pepe多過美國狗
pepe=黑夏狗

出Saka都唔出Pepe

講得太好，不過有得揀我寧願回收moses 一蚊都唔洗洗

真

佐尋晚真係好勁
球助攻都夠曬癲 仲要差唔多包曬啲波咁濟

係好勁，但前面曬哂d波，不過法比長傳仲正，易拎易射

嗰時係加盟第一季咋喎 俾時間適應先啦 見住佢被你哋㩒住屌 覺得佢有少少慘

我覺得佢比波好似好難拎咁

前面兩件敗家啫

安周中都無出過，到50幾60分鐘已經無氣跑唔到，佢最大個優勢已經開始無，踢埋呢季應該係咁先

踢左咁耐 佢終於搵到最佳位置

上次都係咁 講完就6:0

美隊都係第一季加盟，仲要21歲，踢左2場已經比人叫躝，呢d係車區特色黎

咁法比同佐真奴比, 法比高一班波

睇下用咩方面比，防守計佐高好多班添

想睇鑽石中場，季前熱身賽試過1次

Ake 有無40m release clause 到1月就知

如果有既話般茅應該襯車仔無得買人而火速套現

特別係鏝城無中堅用，我覺得隨時ake 1月會去鏝

佢既英超青訓身份+實力至少值50m

如果般茅半季拎到30分基本上我覺得會放

近幾季依隊閪波都係上左岸就鳩踢

幾個新仔都係啦，成日比人屌廢，但又唔睇下自己有無人用，之前成日又話唔比機會青訓，呢d 人真係好令人作嘔

佐啲長傳有時太柔有時太大力 法比個啲又準又急 係高一班啦

青訓緊車狗呢幾件絕對唔會係廢啦

無得比一個攻中一個防中

車狗 fifa d能力幾時先升番
career mode真係好能廢
點用得落手

雖然琴晚禁區撚波出事，但睇到佐仔同華碩兩個喺度互傳又覺得好好睇

Recall moses,morata 夠啦

汽球咁要用陰力攞

琴日贏左獌，就即時話要回購 ake，但就唔記得早排仲取笑緊人地矮

琴晚2個龍門

沙利 多謝你

kepa都成日比人笑佢矮啦
話佢矮又唔代表佢無實力 關咩事

暫時 全季最好最穩定係佢

但佢尋日臨尾做多左

硬件上輸蝕啲咁囉

佐今季好柒勁
上年仲有份吊佢

見快報d人話佐踢得一場好波 真係笑而不語

On9先睇佢哋

極度懷疑係獌黎 酸撚左波又係到酸

Kovacic>barkley>
Emerson>alonso
Pulisic>odoi

有食藥

佐最勁係控制度節奏
有時係後場無空位 寧願猜多幾腳 先放上去

係唔係都放上去只會壓縮對方防線
變陣地戰

好期望英撚主力 巴克利復出
巴克利正選既話 阿積士鏝城唔駛睇都知賽果

法比防中出道, 4號位, 又算唔上攻中, 只係進攻慾望同天賦太強
佐係類近布斯基斯, 華拉堤

老實講唔理zouma同tomori有冇踢好左
都一定要回購ake
ake既實力過多1-2季真係夠班踢big six正選
到時就真係遲

夏季轉會窗鏝有傳過簽佢

華拉堤係國家隊要讓正中位比佐仔

一齊出嘅
雙核黎

我意思係三中場罷位
文仔教國家隊
最好係將意粉個三中場定做
巴列拿 佐仔 華dee

433 佐居中, 華拉堤打前一格, 其實fit啲, 佢比佐更鍾意帶下波/射門, 加埋淨返個b2b位正路比 barella

Ake 有6‘2 根本就係第2個vvd

可惜佢得5’11

Player of the month candidate比你地吹到回塘柏狗咁
反安真係好撚肉酸

迪加、切、毒毒

我記得當年因為曼聯排第六位所以改名叫big6
而家可以改名做big10未

明明Big6係鏝痢車阿熱李
關獌狗咩事

冇睇佢好耐，依家真係咁勁？有冇一線尾水平？

除左唔高
其他方面都有一線

應該同迪加差唔多
肯定勁過tmr 同zouma

佐 高 簡 呢三核 其實都幾豪華

黑雙煞就算鳩數啦

反安同現實球壇好似平行時空咁

引入佐真奴，防止佢走過去鏝超
引入高華錫
增加kante 進攻能力

如果話干地建立左條top 1防線，沙利係留低左個top 1中場比車

咁到底係邊個拆咗條top 1防線

卡膠同雷斯

個top1防線係干地自己

高華錫最多係沙利時期引入而唔係沙利引入

1月moses返嚟 top1防線就重姐

咁又未必
如果高又落地慢
好似有統計撲救率同高矮唔大關係

單係高波打出定接實其實差好遠

高波被屈 但中堅更麻煩

皇馬比夏神係車打多一年再貼錢
西女人always makes good deals

宜家撚狗就起埋top 1攻擊線

雖然聯賽連勝緊
但對手都係下遊
需要kante好返黎打上遊球隊

傳奇巴仔受傷的第X天😭

話ake矮既其實佢同gallas一樣高，tomori 就矮terry少少，唔係話差咁多架渣

Mount仲未夠料擔正個攻中位，可能第時用切仲好過佢

但今年無傷無病最佳11人 中場一定係 高 佐 簡

有佐高要簡狗無咩用
趁有價好賣

仲打得返先算
切已經當佢收左皮 玩完=

on9 用兩個踢晒全季？

只能夠講如果要踢4231，個攻中至少都要有馬達個級數先踢得起

我地個2閘

咁希望簡狗乖乖地落branch

冇病冇痛嘅高佐簡直程可以有資格做英超best11
除咗kdb同d silva之後 英超都冇咩邊個中場可以超越佢哋

攞簡狗換Pogba la diu

與其話佢夠唔夠料，不如話佢根本就唔係十號位球員嗰type

今場打得唔差啦
2球有少少神秘力量已經入哂啦
當然切好番就切打正選同佢輪換

屌 切幾時先可以出返

大傷左咁耐 傷好都要一段時間操返起啦
邊有咁快出得返嚟

誇撚到
識入波再講

而家睇番和左果2場傷到仆街

好番完一陣又會繼續傷
好似雲真高果D 咁，永遠都係受傷中

真 李城條中場都屌打

夠竟香港警察幾時死

麥迪臣勁到

Maddison 好波過mm 同傳奇巴狗好多

但修夫基好似唔多中意佢

傳奇卡希爾

Maddison > Mount

都好明顯下

咁maddison都大3年
但扮病唔踢波去賭錢都咁撚勁

Daddy入廠
癗狗何去何從

回家了

daddy 一離開獌 即變廢隊
根本咩柒SOB 打左一輪士氣波
即刻浮面

我地打多一輪士氣波都要準備浮面

傳奇卡希爾mark漏人

卡希爾企係到睇show

Maddison真心勁

李城死球咁多招 垃圾車點打

前邊入番幾多

傳奇cahill

講緊 3中堅同雙中堅分別呀on9仔
walker打嘅係3中堅呀
咁撚識波去教曼城啦 懶撚醒
同你講都晒鳩氣

好想ake回家

林伯準備可以躝

佐高簡出齊死得啦 車兩邊咁廢點carry都進攻

傳奇卡隊爆頭 會唔會好似佐仔咁 爆完變左另一個人

其實攞對十號位球員嘅標準嚟話猛仔真係好咩......

渣土真係好撚勁

組織靚到 渣士

謝拉特真係差渣士so9一個英超

渣土勁到

車仔季初和到呢隊李城而家睇返真係執到

未來林伯緊係8號 睇得出佢踢得直接左同射術愈黎愈好

又跌返落四 諗住水晶害頂到

啱，而家只係比個只識踢8號位嘅充人腳踢住先

摩狗係咪要教勻晒英超傳統強隊

高切
佐
佐係後面派牌
前面兩個推進
諗起都爽

下半季就大炒佢地

有冇愛記fans

熱狗今季不值一提

阿kane傷左？

原來今週歐州強隊得4隊拎足3分
其中一隊係沙daddy

仲有干daddy🥳

其實佢講過自己最適合係8號同10號中間

係wo 咁應該5隊

咁姐係9號？

近呢幾場好多球都好近榜
如果入哂應該個個都J撚死

其實即係普巴......

不如叫牙猛改善下playmaking能力咪得

呢下又唔睇var

仲有林狗

琴晚講完 今日熱狗就即刻示範點樣有VAR都黑哨

艾堅遜 安東尼泰萊快啲死啦

大家幫手支持下自己當家球星plz

垃圾son 又紅牌，成日都好茅

支持左泰利文斯

熱狗真係痴撚線

屌你老母Son...

MMA 真係CLS

直得唔show個慢鏡出嚟

兒子從後鏟，頭撞膝頭
熱狗茅撚到

睇熱狗po班撚屌仲要話唔係紅，真係痴撚線，成班喪心病狂

有熱狗話唔係紅牌動作
班友真係睇開MMA

好撚恐怖

google張圖

睇佢post條撚樣仲話個動作唔紅

撐熱＝撐黑警

癲撚到

雖然斷腳唔完全關佢事
但咁樣從後鏟已經鏟到人失哂平衡都抵拎紅牌啦

剷撚到斷腳
都可以話唔係紅
真係人無恥則無敵

明顯唔到都鏟真係痴線

Gomes好撚慘

屌你剩係睇片都打冷震

好明顯插水啦
熱狗MMA名不虛傳

有報應啦熱狗

抵啦賤種熱

仲有4分鐘

熱狗就真係人都敢殺啦

班熱狗平時都係踢得咁粗野都無後果
點知今次玩大左一野報復性飛鏟分分鐘搞到人踢唔返波

其實發生乜事

等睇愛華頓反cupkill#

應該反cup埋先得

No red card?????

屌佢
發覺有VAR都治唔到熱狗D MMA

atkinson 吹雞真係冇譜

認真熱狗呢隊西波肯定係球壇頭號毒瘤，功夫加黑哨足球，其他隊頂哂龍都係得黑哨，冇死熱狗咁離譜黑哨混合功夫

選擇性執法

普捷天奴呢條畜生肯定背後有默許班球員咁做，場場波都殺人咁款

所以教頭都好有責任